後來的我們甚麼都有了，卻沒有了我們

緣分這件事，能不負對方就好，想不負此生真的很難

後來的我們，後來沒有後來
我們不是我們，錯過了也就真的不在了

我連傷感都是奢侈的
我一想念 你就那麼近
但終究 你都不能
陪我到回不去的遠方

如果當時你沒走，後來的我們，會不會不一樣

我最大的遺憾，是你的遺憾與我有關。

樓主好女人 好念舊

你都有睇

好想佢都睇下

無用了 睇完又點

睇完又點？ 佢條新仔咪係格離安慰佢咯